美國仲大把招出

你呢 最叻咪又係搞香港 香港都由你搞嫁啦
你咁勁去搞台灣ma 打個台灣比世界睇
唔係邊有人驚你

利申：愛國人士

愛邊個國？睇唔出你係咩國藉喎